====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces Voies , en dehors de leurs caractéristiques spéciales , seraient exécutées avec le souci de créer , indépendamment de leurs emprises , des espaces boisés , des bouquets d ’ arbres dans des emplacements choisis selon la nature du terrain et selon la topographie générale de la région qu‘elles traversent .
Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

